有冇人睇緊東張西望

水野玲子...

個肥婆

都知實開post講
btw 好嘔心

廿幾歲人仲玩呢d

打扮..

八個月既b識嬲人

以為小學生先會玩

玲子：bb實嬲咗我
：你個女幾大
玲子：佢得8個月

佢岩岩先講完8個月
主持又問

興趣我都算la...

笑到仆街

水野太太，你癲夠未##fatc

咩事？

要個老公姓水野先叫水野太太喎

有冇巴絲組隊一齊玩果隻game

笑死

第一時間諗佢都有BB

係水島太太。。。

水野小姐，你老公真識食

勵志

佢老公

個主持問佢你個b幾大果時，一定係有種恥笑既心態

佢一路喊 唔睇字幕真係唔知佢講乜

8個月 嬲左我

好心就cut左呢句